求私煙屋企地址

岩岩買左2打啤酒 準備去佢樓下慶祝

推
要賀一賀

好似葵青荃公屋

九龍窩打老道 8 號第二座 15/F F 室

真定假咁藍都住公屋？

今日傳出正義聯盟前主席李偲嫣，將於明年5月出閣，嫁予香港專業進修學校副總監（國際教育）謝鋮浚。《香港01》翻查資料，原來「鋮浚哥」曾改名，原名叫謝嘉和，報住公共屋邨葵涌安蔭邨。

我就唔撚信啦
佢梗係報公屋啦驚人搞鳩佢

元朗元崗新村住所

開香賓啦

想做帛金

副總監人工都應該有返咁上下，都係住公屋？

有地址啦 等樓主做嘢

有武肺架。